洗鬍鬚同鳩毛應該用洗頭水定沖涼水

我洗頭個陣好鍾意撳一pat洗頭水係啲鬍鬚入面起勢咁搓,搓到起哂泡
洗身個陣就會順手拎埋沖涼水係啲鳩毛入面起勢咁搓
我既男性朋友就同我講話洗頭水唔應該拎黎洗鬍鬚,就好似女人咁樣要特登買枝野黎洗閪同洗閪毛
咁洗鳩毛同鬍鬚應該用咩液體

lihkg冇人洗鳩毛同鬍鬚咁污衊?

咁你男性朋友用開咩洗先?

小弟我就讀得書少唔識英文,聽唔明佢話要拎咩洗
所以特登開post問

如果你用洗頭水洗又要唔要用埋護髮素?

你唔講我都唔記得有護髮素呢樣野,我洗頭都唔落開護髮素
啲鬍鬚咁乾可能冇落到護髮素
靚仔個陣冇鬍鬚生,我老豆搽啲生髮水落我下爬之後真係有鬍鬚

lm

西水

卸妝油

你條J會化妝?

送埋鮑魚刷你梳鳩毛

用開牙膏，薄荷味涼浸浸好爽，再用牙刷刷